2018明星網絡熱度排行榜出爐 女星迪麗熱巴稱冠

2018女明星網絡熱度排行TOP10，排名先後次序分別是：迪麗熱巴、楊冪、趙麗穎、吳宣儀、楊超越、孟美岐、楊紫、宋茜、范冰冰、鄭爽。迪麗熱巴絕對是大熱登上榜首、楊冪和趙麗穎分別居於亞軍和季軍位置亦屬意料之內，反而內地演藝界一姐范冰冰只得第9位，未知是否與她的逃稅風波有關

無人想知支那明星熱唔熱

衛生巾廣告靚D，起碼塊面有D肉地，唔係排骨

楊超越？佢老豆老母同佢有仇？改啲咁柒嘅名

幾靚女

咪又係angelababy咁既樣

剩係睇過楊冪同范冰冰
迪麗熱巴聽過個名
其餘真係一個都唔識

點解冇男星榜